# Números complejos 

Calucadora para realizar operaciones básicas con números complejos

#### Integrantes

* María Fernanda Hancco
    - Rol USM: 202230566-5

* Matias Perelli
    - Rol USM: 202230525-8


# Descripción y avances
Introducción
```
para comenzar este proyecto

```
Desarrollo
```
Como procedimientos

```
Conclusión
```
finalizando

```

# Diagrama de componentes

# Instalación

Programa creado a partir de sistema operativo Linux, es compatible con MacOS y Windows.                                        
Para su ejecución es necesario tener instalado un compilador de C++.

# Referencias
